18歲換身分證加英文名有咩要做？

前幾日換身分證老豆叫我將英文名加左上去原本嗰名到，洗唔洗整張改名契？除左passport銀行同學生證仲有咩文件要改？
唔該曬！

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

唔需要改名契,直接同佢講你想加英文名

要改既文件就係你有既證件,passport,銀行卡,回鄉卡之類
所有印有你以前名既證件全部都要換

咁原本張出世紙用起上來會唔會有問題？

18歲之後唔會再用到出世紙
18歲身份證>ALL

登記選民

唔該曬